BNO走得，一齊諗下點樣帶後97後出世班手足走？

一齊諗下

絲打同我結婚

美國過緊法案俾political asylum

成撚日分化97前同97後

咁樣叫分化

同埋睇過aslyum條件未？

美國仲正啦，經濟好過英國

97後絲打同我結婚

呢班手足可能要靠美帝Safe harbor 計劃

光復完香港後再走得唔得？

光復完就唔洗走啦

光復完都可以換個環境㗎嘛

有BNO GA 家人走唔走到？ 假設 97前出世拎到BNO ，但同個00出世拎唔到結左婚 ，得唔得

咁光復完就係新環境啦

有本事嘅去英國做生意之後可以聘請員工咁樣 其他香港手足都可以過到英國工作 促進uK經濟

求包養

最撚慘係我呢啲遲一個月出世嘅on9

我係中華民國公民，會試試搞生意請手足

咁講法，97前香港出世但當時無申請既叫唔叫合資格

一定要比下一代人走

HK is not a place, it is a people.

香港只會越嚟越地獄

遲啲你連上網 平時講野都會變做中國人就住就住

condom用完仲帶走？
利申:97後 ,有BNO 都唔會有,唔會放棄香港

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

靚嘅嫁俾我
樣衰嘅留低

明明仲有美國台灣

到時捱完6年絕對會幫97後絲打結婚走

97後,父母有bno可申請五年working+studying visa

救97後絲打同我結婚
救得一個得一個

可唔可以唔好再講呢啲偽命題

點解咁樣係分化？

其實美國個plan係好寬鬆
Individuals who are residents of the Hong Kong Special Administrative Region who suffered persecution, or have a well-founded fear of persecution, on account of their peaceful expression of political opinions or peaceful participation in political activities or associations
我諗出過去示威已經會收
而且exclude晒bno
美國係可以食到一堆數量唔少嘅人

唔好忘記英國有同性婚姻

我bisexual都應該唔會有咩問題

gay 不了

配偶可以

97後嗰啲屋企有能力嘅
睇吓可唔可以出去讀書囉
不過大部份屋企都難

bno holder nominates non bno holder
or all less than or equal to 24years old Hong kongers

因為有人吹到有BNO就可以離開香港
無BNO就只有等死
而有一班人（有人話唔係五毛，只係搞分化喎）不斷吹呢樣嘢

嗰班網軍想製造一個方向就係覺得攞住bno護照嘅人係逃兵 從而製造不必要嘅敵我矛盾

只不過對我嚟講呢 講真你要做一個負責任嘅手足 而家係時候要走 特別係攞住bno護照嘅你就更加唔可以 走寶

未入前都估到有人話結婚

但未有永往權，配偶可以一起走咩

英國同性結婚合化左
可以一帶一咁去,如果真係到非走不可既階段

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

同性婚姻都照殺

斷估可以一齊過去
都係留係英國5年再申請bc
佢未出詳細我都唔敢講實

建立英倫黃色社區

要等detail, 因為冇可能着數個Bc
bc配偶簽證都起碼結婚之後一齊住兩年先可以

結完婚仲要一齊住兩年先得

Ching呢段有冇source

你個名

97後就算啦
唔講以為你有

利申97後

光復到仲洗走咩

肥絲

咪撚柒道德綁架啦，出去開公司請手足/組織政黨好過啦
利申97後

領養？

我只係建議only

本身打左諗住叫眾志or gphone suggest 下

如果令你本身誤解我對唔住

好多人扮睇唔到

除咗打扙有可能之外 有咩方法可以光復香港

事實係97後真係無BNO唔識「分化」點解就唔好亂用

最正路方法

邊有exclude bno

唔想講咁白
自己諗下點英美諗住點救香港人就知

日落呢d 垃圾， 唔會有期待， 美國已經做緊野，97後專心用剩低5年時間睇下救唔救到香港

等我收養晒佢地

巴打同你結婚ok？

希望走既人諗下到時整個義工團體
可能叫we are hongkongers
幫下英國沙灘執下垃圾果d 派下飯比露宿者咁
幫我地加下分

香港拉左成萬人 其實英文比呢一年被捕嘅人直系親屬同一名推薦人就最安全我覺得

或者同我結婚

開公司或舖頭請佢哋，但首先佢哋先apply working holiday 之後轉full time

我可以嫁俾後生過我既仔仔架

外國最岩左膠野

講假結婚嘅人真係無撚腦同當人無腦

我都明一剎那多左咁多香港人
可能會好似新移民咁令人反感
希望做下依d活動 比香港人識下人之餘 又易d融入當地
又幫手足加下分
唔好淨係諗住過去住夠6年就算

大把80後都未必有，無申請就無架啦

有冇bno絲打帶我走

你地扎根後，開間小店請手足幫佢地簽visa

應該要居留夠5年 拎左公民先申請到配偶過黎
我見最新個安排係 如果屋企人有bno其受養人(姐係子女)都可以一齊去居留5年再申請公民
所以97後如果屋企人有bno就可以走 以我既理應該係咁

咁同支那人搵香港廢老假結婚拎香港身分證有乜分別

資助佢地海外留學? 本身都大把中產過去架啦, 畢業後搵到工就可以留低, 只需要籌到錢

有冇絲想假結婚帶我走？
我係巴

好似話18歲以下先得

之前消息講到要俾人拉過先走到

最簡單既嘢偏偏冇人做

//有一班香港人子女老婆嘅新移民黎香港，d人都唔歡迎，英國白人點會想咁多亞洲人黎英國。300幾萬人喎！又會得罪支共，又得失自己國家本土派，資源又唔知點分配//

整不同國籍交友app，唔好假結婚，真結婚

97巴打救唔救

至少樓主係廢青兼無錢唔驚俾人質問呢兩點先

95但無拎過bno
屋企人都無申請過 點算

無問題
真心相愛，相處無問題就搞掂

It’s ok brother, don’t worry

認真，可以同我結婚，放心我正人君子，去到嗰邊各有各生活。

唔明，意思要響HK 同住2 Years 定響UK ？

可以上 FB "BNO 英籍港人在英國生活" 睇多D 資料，話有可能開番APPLY BNO

齊上齊落

咁佢地講可以放300萬人BNO持有人過去🤔🤔🤔

推!

想問一個問題
BNO 假結婚 ＝ 令手足變英國人 同
大陸婆同香港人假結婚 呃香港身份有咩分別？

認真，想救得一個得一個
大學畢業做左幾年野，可惜冇女會同我去英國

我想講，想走同唔想走既人根本唔關有冇bno
有bno既人都有好多想留低唔捨得走
冇bno既97後都有好多想走

我地冇人話要掉低冇bno既手足，我入黎都係想知有咩方法帶埋走想走既人，例如開公司請手足working visa,或者課金手足過去讀書之後落地生根

唔想走既就諗下自己可以承受到同做到既野
依家收埋個光時貼紙都唔知要坐幾多碌，坐完都唔知佢會唔會落藥毒傻你
如果覺得留係香港可以有方法光復香港既，我地一齊做
如果覺得留係香港做唔到啲咩，純粹唔想離開自己既家園既就請你捱

想走既手足，請你記得一樣野，你走左唔代表對革命冇責任，請你珍惜每一分一豪，每一次發聲既機會，香港需要你時請及時出手

Ps,叫人假結婚果啲好嘔心

分別唔係冇，只係唔係一個好方法移民

大陸雞黎香港係為錢為榮耀
Bno假結婚係為左生存，留有用之驅

其實一下咁多人入英國佢個經濟都handle唔到
本身經濟都唔係好, 仲要無啦啦多一大班人出嚟掙飯碗
唉有時個心真係好矛盾

大家如果將重點放係自己走唔走到，必然會有97前後嘅問題
但係macro少少去睇成件事，英國政府係用香港最有錢，有bno嘅人做政治籌碼，攬炒港共

大陸人來香港拎資源，無負出，香港人係比人迫走，你估個個都想走，我地連條命都不保阿

咪就係, 而家中國嚟香港嘅新殖民係被政治迫害?

仲有, 香港無英國嘅主權, 中國佔有香港主權, 所以中國人嚟香港, 係殖民, 但香港人去英國, 唔係.

你話大陸雞係為利益先假結婚
而bno就唔同 係為人權
但係你覺得英國人眼中 呢d唔係都係你地個人利益咩？
你幫人離開香港 增加左英國負擔
我覺得97後一定要幫 但係唔好用呢種方式
咁做同中國人呃香港身份一樣

唔係都係個人利益

建議大家有能力嘅可以創業，準備請過嚟英國嘅手足，冇BNO都唔少方法，廣闊天地大有作為

而家中國嚟香港嘅新殖民係被政治迫害?

仲有, 香港無英國嘅主權, 中國佔有香港主權, 所以中國人嚟香港, 係殖民, 但香港人去英國, 唔係.

其實係，唔想自己做蝗，但依家個勢唔走唔得
我覺得習種依家越玩越大，香港變新疆唔係冇機會
我有信心唔比人洗腦，但下一代香港人呢？

我覺得300萬人唔一定要去晒英國
加上本身低下階層工作都係外勞多
如果香港人唔介意既應該頂到一批

唔想去美國 文化唔吸引 多槍擊案 多支那人

所以我咪話唔係冇分別
只係從uk黎講，都係一種負擔
我講緊既層面係由假結婚原因去諗個分別

Btw我反對用假結婚方式走

政治迫害係申請做難民 而唔係搵人假結婚
我唔係叫人唔好走 但唔好做到假結婚

結婚帶得一個咁少,
梗係開間公司請多人啦
利申：盡可能唔走

Priority 2 refugee之前就係古巴越南
我之前都講過
古巴同越南係你入到美國境就收

但你喺度問咩分別

分別就係中國人嚟香港係殖民, 香港人去英國點都唔係

人道立場去諗件事，唔係叫你收錢幫人走佬去英國，留響香港係有一定危險性了

唔好搞假結婚，會整臭個朵
從正途出發
已經有唔同計劃可以幫助走唔到嘅人
幫到幾多睇香港人到時有冇依家咁團結

18歲以下可以領養?

其實坦白講，如果你想走既，用唔到bno你都去左第二度先
就當自己係逃難，係避險
去左美國先，捱幾年有國籍之後再用美國人身份去第度都好
始終有得簡當然簡最好，問題係到你簡

點證明有出去示威而且係真黃絲最怕有垃圾藍絲狗招搖撞騙過嚟呃著數

佢又冇講明
但係配偶仔女跟埋走就一定要得中國籍先收埋
同埋美國知有bno都應該彈去英國啦

同埋條"習慣咗就冇事"咁問得, 根本係偷換概念
英國之前係有香港嘅主權, Foreign Secretary 今日喺下議院都講, 話佢哋係有道義責任. 條友仲喺度問"大陸婆同香港人假結婚 呃香港身份有咩分別".

美國提出嘅方案有5年限期，5年內唔走就無得走

多數要宣誓講明一D 政治立場

但個"得中國籍" 係乜先?
喺美國嘅角度, HKSAR passport 個code 係HNK, BNO係HOKO, 即係美國角度, 兩本passports 嘅Country of Citizenship 都係Hong Kong.
所以真係未知條bill 係指乜

而家有得平權係一班後生仔用血同命換番來，點可能唔用盡方法幫作地

Asylum本身就要well founded fear of persecution
你冇俾人拉 冇任何生命危險
佢就俾難民你 有冇咁易呀

即係咁, 你對某人咁有感情, 想同佢結婚之後帶佢去英國, "假"乜撚先?

ching 我仲有個high dip未讀完 屋企兩老 我又係獨子 點走 又唔夠中共打 真係頹撚左 我都好想吸自由的空氣

The spouses, children, and parents (as such terms are defined in subsections (a) and (b) of section 101 of the Immigration and Nationality Act (8 U.S.C. 1101)) of individuals described in paragraph (1) or (2), except such parents who are citizens of a country other than the People’s Republic of China.
淨係父母先唔比有外籍
btw我諗佢個意思係純特衰啦

去英國打3年工, 之後再讀書囉?

Priority 2 refugee
係差唔多全收咁滯

講大話應該都唔難如果真係咁就算有啲兒戲 不過點都好唔好有藍絲就得

點去

"我諗佢個意思係純特衰啦", 呢點已經有問題
BNO 同特衰, 喺美國現時政策而言, 係當同一國籍處理

你/父母. 有無BNO?

有bno就已經代表係citizens of a country other than the People’s Republic of China
我嘅解讀係咁

老豆有BNO 不過首先佢係藍 唔會續BNO and我over 18 佢無得帶埋我去

估佢都會INTERVIEW 下先

我覺得你嘅解讀有問題
Country of Citizenship = Hong Kong, 點樣可以一定解做"citizens of a country other than the People’s Republic of China"先?

我諗係非常寬鬆
有示威相/社交媒體紀錄已經夠晒

去開鋪開公司請人 幫佢地簽working visa..

真係要報答班用武年青人啦
發夢都冇諗過BNO可以升級到咁嘅程度😭😭😭

就係因為經濟唔好佢先需要吸引資本同人材
而家BNO都唔係即刻有BC
只係比一般人多幾年時間居留
你要喺英國證明到有工作能力有人請先得
你估真係去嘆世界呀？

其實香港係一個踏腳石 每日150殖民算係一個陰謀論
當香港岀生率低 吸納專才乜乜柒柒
先唔好講殖民 大陸好撚多有錢人想離開中國
就係一定要經過香港拎身份先有機會出外國
呢個條件當然吸引左好多窮撚過黎拎身分證
所以當時好多大陸女人對香港黎嘅人好有興趣
咁投資移民香港（$1000萬）係冇可能
所以就出10萬假結婚 當然結果就係引起香港人不滿
接近拎撚曬我地d福利

但我唔想因為咁而去假結婚幫手足 咁同呃身分證冇分別
難聽d講句你覺得假結婚完 真係唔會用到英國d福利？
雖然唔係殖民 但同大陸人過黎英國拎福利真係冇分別

上網睇話有錢，過到去唔做野都OK，仔女仲可以去果邊讀書因有居留權

但英國相對穩定過美國喎
武肺+示威 應該嚇走唔少人

美國都係得差唔多一萬人過到

咁問題就在於走唔走到同想走去邊既問題

我諗大部份人都好難短時間半年內成百萬人去到英國，所以你可能讀完書都仲有好多人未走到

另外睇你孝順唔孝順啦，唔孝順既就唔洗諗你父母
孝順既就攞

籌錢送佢地去讀書啦

Bc就冇限 總之一齊住兩年就OK 唔知BNO會係點 要等detail

得老豆有，老母冇

有居留權先，再慢慢等BC 都好

＂每日150殖民算係一個陰謀論"? 你話係就係?

每日150人唔係香港民選政府選擇嘅人, 係客觀事實嚟, 咁都"陰謀論"? 你要幫中國死撐到幾時?

你喺度問咩分別

分別就係中國人嚟香港係殖民, 香港人去英國點都唔係, 你轉移完視線未?

投資移民 要200萬英鎊喎

[url]

[/url]

冇bno既手足入去幫手填

迫切性嘅分別

呢個係呢個post相對合理嘅做法
開個香港民主基金
成立獎學金/助學金 每年fund學生去讀書

錯，用BNO 可STAY UK 5 YEAR，可做野讀書，但你唔做野都可以STAY，明未，佢比你一家大細去，女人未必會出去做野MA

ok ar，只要主權移交前你手上無其他國籍，當年 7.1 你就自動變成 BNO holder，只係無個實動本但可以再 apply 過。

Source:

對我黎講

有一走一定要走，但請盡你能力帶埋手足走

無問題

真心台灣就算啦

衰啲講句，蔡總統之後，

今日香港明日台灣

轉咩移視線
我本身個意思就係點解會認為同大陸人呃香港身份做法冇分別
根本就唔係叫你分殖民定唔係
冇死咩撐中國 只係講事 香港岀生率低係事實
香港人鐘意搵大陸雞都係事實
大陸雞再搵成村人過黎香港都係事實
冇幫中國 只係睇身邊人同數據

依個唔係偽命題

點解唔係"分殖民定唔係殖民"? 呢個已經係本質上嘅分別

"香港人鐘意搵大陸雞都係事實"? 佔香港總結婚比率幾多%?

你咁都唔叫幫中國, 真係唔知乜先叫幫中國. 仲死撐

咁都係住5年姐
你過左5年要申請citizenship都係要工作/投資
同埋呢5年唔係攞黎hea
你搵唔到工5年後咪又係俾人踢走

你已經犯左國安法 3年起跳

你話＂每日150殖民算係一個陰謀論" 已經係錯啦. 選擇性失明完未?

英國福利政策同香港比？
BC都要住夠3年先eligible有本地嘅所謂福利
英國本身唔係養懶人國家

所以條友都幾可疑, 似幫中國去轉移視線

思路正確
5年後睇你戶口有幾錢再決定比唔比你留第6/7年代

次次見到都覺得自己從來係比人當係手足...97前唔可以無BNO咩？

從來無

單方都可以

堅正

起底 block

18歲以下 97尾至02bye

成立英國台灣留學讀書讀技工牌獎學金﹑成立公司創造職位請港人移民/working holiday、成立生活補助俾來英國揾工的港人

除咗結婚，過咗去既手足開間公司係咁請人是咪最好既方法

講真 對外人黎講 理得你有咩原因動機
呃人就係呃人
而家大多數MP同英國人支持bno擴權時
你搞啲咁既野 比人發現既話 只會做臭bno同香港人個朵

Hi, 老公

呢個係最新version ? 點解我之前一直嘅理解係冇申請過就唔申請得，就算父母有bno,佢地本bno冇include child都冇得申請

我並唔係覺得“假”結婚無問題
我係覺得條友咁反問有本質上嘅問題

呢點我#142 somehow已經講咗

問題係“有中國血統”係自動被中國籍

都起碼一頭半個月啦，再早啲就唔清楚。連登有 BNO 集中 po 你 search 吓啦，不過如果我理解錯都希望你同我講返。good luck.

養子/女得唔得

家姐吖哥有無得簽細佬妹做受養人，齊齊過去！

想問一問，
父母有bno而我係97但71後出世，
咁我依家讀書仲洗唔洗簽證？
同埋我係米已經可以無條件過去5+1拎bc??
定只係18歲以下先得？

係米父母有bno就等於你有一樣既權利？
如果係咁，好多冇bno既手足都走到

去美國起碼你入咗籍之後可以申請兩老過去
英國係冇呢隻歌仔唱

唔好同條五毛嘈喇
引戰狗嚟

其實我係真心想大家諗計一齊運走97後既手足

點知上面離晒題

等條文出左先， 依家有機會親屬可以一齊走。

又話要光復香港 而家個個走撚晒

返工緊要
光復? 不了 香港人要返工

killl dog

搵個絲打姐姐帶你走

領養

香港邊度做肺炎核酸檢測？有先可以搞台灣簽證

//英奴又仆出嚟//

//利申：plan緊過英國//

我都有諗過開公司，本身係專業人士，但唔係咩做生意嘅材料， 同埋冇本

唔睇美職, 英國有英超睇

其實台灣投資移民可以分期付款就好了

唔係話親屬都可以申請嫁咩

好想揾個細我廿年既絲打結婚~

咪係, 況且呢類人父母唔少都有BNO
可以跟住走
再唔係, 其他五眼國家都慢慢開俾佢地
又如果再唔得, 咪台灣囉

你去到果邊打好根基
咪可以請果班人
不過就要多十年八年...